苦澀

慢慢向著心裡滲

何必抱怨